3個女團成員, 畀你會點排?

Nancy > 西> 另一個

第一 得兩個人
第二 momoland不了
所以就係 yeri>nancy

咁多張都yeri係中間 點解

敬老

我愛❤Nancy 我愛❤Momoland

最勁=中間

召喚
我愛momoland❤️
我愛Nancy❤️

中哂

Nancy都係綠髮正d

momoland打手我一拳一件

nancy 唔夠mk

成日比nancy肉體擾亂 忘記左佢係忙內

搶c位

nancy>唔知邊個>>>>>>>>>>>>>>>>野日

星期1 唔知邊個 / 野日 / 休息 (3個輪班)
星期2 nancy
星期3 nancy
星期4 nancy
星期5 nancy
星期6 nancy
星期日 nancy

唔知邊個>>>>是但

nancy完爆隔離兩件2打6

nancy

個pat應該有墊

清係咪未去過西方國家旅行?

Nancy 其他就是鳩但

Nancy